LOL 世界賽燈你老母

屌你老母世界賽撐grx fw 同 KT
grx 都知應該出唔到先架喇 點知1場都贏唔到
fw 覺得佢有得同RNG個de鬥下 睇完頭兩場以為可以贏埋冠軍 點知輸到線都出唔到
KT 本身諗住實無死 如果唔同線仲可以睇RNG vs KT 決賽 之後四強都入唔到

屌你老母我唔睇喇

唔差在收埋rng皮啦

我撐RNG 對面任何隊
隔離線撐afs 同 fnatic

C9世界冠軍